林夕=詞神 黃偉文=詞魔 周耀輝=詞仙

林若寧=詞俠
林日曦=詞聖
陳詠謙=詞窮

詞聖盧國沾

林夕係佛

鄭國江？

林振強？

講緊當代

林日曦何德何能做詞聖

想食返賭神個排法啫

樓主唔識野以為人地講詩仙詩聖係代表佢地既level高低就求鳩其將啲字套落現代詞人，殊不知人地其實講既係詩人風格，聖係指作品反映現實，仙就係浪漫主義

林日曦？

你唔識嘢以為我講詞仙詞聖係代表佢地嘅level高低就屌鳩我，殊不知我其實講嘅係賭神賭俠賭聖universe式稱號
你中文咁好不如睇多啲文本、打啱啲既字嘅字先一齊嚟傾計
呢度創意台玩膠唔係學術台

食返賭神系列既話，林日曦頂多咪侯賽因果個偽賭俠

咁set咗林夕係詞神
冇理由唔set佢兩個徒弟做俠同聖吖
一個寫嘢認真一個鍾意玩膠
幾符合現實

咁你Set佢做大傻哥都無咁嬲
是但搵過李克勤都好過林日希呢個柒頭

詞神 黃霑

Ching冷靜啲

姓陳果個一定係詞窮